【警方呼籲所有人和平有序地離開理大校園】

【警方呼籲所有人和平有序地離開理大校園】

今早（18日）約八時，大批佔據理工大學校園的蒙面暴徒，突然衝向警方防線，部分人手持汽油彈，警方警告無效後，使用最低所需武力驅散暴徒，包括施放催淚煙。警方現在警告暴徒必須停止違法行為。

為確保現場人士安全，警方再次呼籲於理工大學校園內的人立刻放下武器或危險品，並除下防毒面具，和平有序地，循暢運道南橋的馬路橋面離開，過程中必須聽從警方指示分批進行，切勿衝擊警方防線。

At around 8 AM today (Nov 18), a large group of masked rioters who have been holed up in the Polytechnic University of Hong Kong suddenly charged at Police cordons, many holding petrol bombs. After repeated warnings were ignored, Police officers dispersed the rioters with tear gas, the minimum force necessary. The rioters are hereby warned to stop their unlawful acts.

To ensure public safety, the Police appeal to everyone inside the Polytechnic University to drop their weapons and dangerous items, remove their gas masks and leave via the top level of Cheong Wan Road South Bridge in an orderly manner. They should follow police instructions and must not charge at police cordons.

笑撚死 同琴日y core一撚樣

咪on9，出去俾人拉

連自首都唔敢講

和平有序地一齊行入狗屋?

仲信

係咪有班poly學生義教停課中小學生，所以被困走唔到？
上緊堂，無用電話唔會收到岀面風，點知突然情況有變？

佢地應該印緊啲中小學筆記

離開理大接受拘捕

poly已經守左8日啦，點會到依家都仲未收到風呀
依家係poly入面出現既都係參與暴動呀
你真係冇改錯名

所謂聽從指示咪即係拘捕囉!

即係叫你投降

好撚明顯手足就搵定藉口
未知有冇用
但係唔洗屌

聽黑警講咪排隊入狗屋囉
和乜撚平，有班狗係度邊會有和平

之前係可以自岀自入，帶下中小學生睇下歷史一頁有何不可？

完全冇藉口同一定冇用
你覺得d官會唔會信?
幫手諗點救佢地仲好

餓死都唔好了出，告硬暴動

以我所知仲有大把MK係hall

入面安全過出面

咪撚信

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

食屎啦on9就信

poly Hall唔係campus裡面

掟野既個個都蒙面
點搵證據證明邊個有份掟野

算撚數啦冇人會聽你9UP

讓愛與和平佔領理工😡？？？跟指示離開等同送頭。

呢班垃圾 出爾反爾

我屌你老母啦

Poly 入面所有手足即刻拍短片，講定遺言，例如同父母道歉，同朋友道歉同道別咁。有咁慘得咁慘，喊得勁啲。
並堅決表明寧願餓死入面都唔會出來。叫人想像下成個poly 都係屍體嘅畫面，話係政府一手造成！

香港人受軟唔受硬，如果有大量呢啲遺言短片，我相信相幾會會感動到香港人，喚醒到更多人企出來比壓力政府

拉就拉硬 只個罪名可能唔落暴動

留係裡面就暴動加一身殘

和平地被捕
和平地死去
屌你老母鬼信你

出去係自投羅網 送死 一定會被人拉

班狗係咪未聽過狼來了嘅故事？
同一個大話講咁多次仲覺得有人會信？

放低武器投降
六隻字總結

push

信你一成

仆街LA，死黑警，封L哂路點散呀！

屌你老母大話狗

我係P牌，一日出唔到兩個post，可否幫我將呢個Message發俾理大手足...

全世界都想看見你們的決心、Popo的行為,以及你們想維護香港自由的價值

可否你們錄一段全部人一起唱⟨⟨榮光⟩⟩⟨⟨Do You Hear People Sing⟩⟩及求救訊息

把影片發給全世界媒體

又放tg

一出就等同承應參與活動，千祈咪咁傻

唔會 出唔出都暴動

如果東隧西隧塞到唔郁，紅隧就無咩事...
面對圍城：
1）要搵救援組織送人道物資，包括醫療，要先引起外媒報導
2）各方俾壓力解封紅隧同附近幹道

係放低武認罪

勿忘中大2號橋

［理工圍城］硬爆唔到出去就軟攻苦肉計

推
唔好出
我地做過香港版波羅的海之路
依家再做個香港版柏林空投
拍片有幾煽情得幾煽情
啲人要有花名有血有肉好似美國真人SHOW咁
用過去呢半年咁多例子講明香港警察係絕對信唔過
唔係唔肯投降
係投唔投降都會受不人道對待甚至死

叫毅進死曱甴收皮

喺尋日先開始有出無入

仲唱歌，服咗你

On9又叫人投降

呢個根本係要你地勇武棄械投降

不了

所以點解軍佬要紋身，起碼有乜事多個特徵唔會咁易被消失

確保唔追究再講啦食屎狗

全世界得你班仆街唔和平

有想拉人!!

請發表聲明 不會拘捕示威者
如果唔係就屌你老母黑警死全家

你走人地自然走架啦

今時今日班狗仲洗講證據？

fool me once, shame on you
fool me twice, shame on me

屌你老味啦 叫人走轉頭大圍捕人

比佢拉得女姦男殺 屌佢老母恐怖分子

停埋課呀，邊撚個家長會俾你帶中小學生出去呀

唔好哂時間諗呢d鳩屎藉口

當人傻架

有5個走得到！！！

停課無補習，讀過書未

係比人走
又會唔撚理民主派班議員
佢地比曬方案啦一早
信你都on9

咩方法都要試！

理大SOS

另一方法：用人道理由施壓，堅持送食物、水同醫護人員入去！

有冇可能搵一兩個頂曬 認自己喺Poly入面挾持左幾百個人質 用一兩個人救番幾百人

企係度比你拉？

不了
理大會成為要塞堅守

佢講得岩架其實
又冇話唔會即刻出嚟之黎拉走你

屌!

千祈唔好信

??

要上庭架嘛

冇建設性嘅說話唔該收皮啦

錯，係出去被自殺!

9up

唔止要講救人，仲要講點救

第二次突圍

不要相信共產黨

公關濕鳩野
“冇話唔會拘捕”

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

唔好信狗啊

咪撚信恐怖分子講野 捉咗仲慘過死再變浮屍

係入邊餓死都咪撚出去

你以為共產黨吃素的

離開理大校園
然後前往警署

和平有罪

仲咁天真?

狗講既野仲信?

真係未見過咁撚仆街既垃圾 你唔撚圍實哂 人地走鳩咗啦 真係dllm

呼你老母 和你老母個老母

佢可能有quota 過咗就截數

今晚8:00pm 尖沙咀百萬人聚集

前往刑場

一定要等狗自己攻入大學

對外上TVB做好人 實際係要殺人

風頭火勢仲帶入去，咪撚柒啦
你打完又冇笑撚左出嚟呀

今時今日法庭仲使講證據？

屌你老母再信你班狗就係on9

信佢個個都on9 啦

班狗係想拉曬你地 但唔想難睇 所以係咁軟攻

痴線，同一招想用兩次?

721
811
831

和平有序?
好呀你比記者, First Aid, 立法會議員 + 20萬和理非去接放學囉。

Band3 腦袋諗埋d垃圾理由

又語言偽術

痴9線 和平佔中都要人去自首啦
有崇高理念殺人強姦都唔洗負責？

求下你地唔好出

一出就水炮
再亂棍

叫班仆街狗散撚曬先

唔散即係叫poly人出黎拉曬

戇撚柒鳩

無人會預過情況變得咁差
絕大部份香港人都相信大學係一個安全嘅地方
即是之前中大俾人佔領，都會有一班街坊，學生甚至家長帶同仔女去觀看歷史一頁

其實唔可以聽
聽咗等於你承認係聽警方呼籲
變相承認自己係暴徒

really???

叫你行出黎 冇話唔拘捕你

信你都弱智

屌

有十多名黑衣恐怖分子進入理工大學挾持數百名學生及人士
學生報警請求救援

和平有序咁俾你地殺???

係入邊已經告撚得。。。成個法治制度已經唔係為保障人民既生活係保障權貴既制度

係天台寫 We Need Food And Medical Supply 再航拍放去Tweeter fb，乜都要試下，外國左膠力量唔細。

屌你啦，封撚哂d出口然後叫人和平咁離開？！
係咪真係當人白痴？？
真係信你果個都on9

已到了玉石俱焚之時？

出去比你地班死黑警拉呀？on99

咩叫holed up
仆街開到出邊滿天二噁英仲叫人除Gas masks!

tg 講，
有次突圍走甩咗幾個

你真係on9

守一星期
警察有無可能係岀面企一星期

留返同個官講啦
叫左咁耐都唔走，仲諗埋呢D藉口

即係你覺得入面就唔會俾人拉？

要捉人自己入去捉

Push

01引述叫人放低武器

灣仔和理lunch千祈唔好用明火煮食呀

燒到盧押道間屋就唔好

【救理大】得番唔夠十五分鐘

cls

無物資

出去、留守，一樣係俾人告

要等班狗自己攻入大學
持搶恐怖份子強攻大學
傷害手無寸鐵學生

班狗守咁耐都唔攻，就係唔想俾國際鬧佢哋攻大學

最多證明在場，但無證據證明有份參與

屌，咪撚推啲狗嘅鳩up啦

我們要學藍絲一樣自發清潔校園，要10萬義工自由進出幫手清潔！

打刧大型銀行呀依家，搶左五百億現金呀，吓？

好方法

唔係點呀

班狗都on79

收皮啦 又想引人走之後大圍捕？

講比公眾聽架咋

屌，關鍵一席派你入黎連登鳩噏？

幾手預備係必須

點解警方唔退咗先,之後先再一齊 退

X2

收皮啦黑警 你地班仆街已經誠信破產左好耐

有去開房不過冇搞嘢
呢種辯論係連登應該work

唔同
y嗰次係講到唔會拉人
今次雖然都講到好似唔會咁

唔好信呀！要拉叫班狗自己入黎拉

叫你出黎俾狗拉

「過程中必須聽從警方指示分批進行」

佢無心比人走

咁你就要證明有搞野

人地分化撚

好奇怪個個求救既一張相都無
完全無人開直播
裡面斷左網?又好似唔係

頂你唔順

佢真係當香港人老人痴呆，琴日y core都仲可以話香港人金魚記憶唔記得中大反口，y core咁近點會唔記得

屌你老母

你睇下Y core嗰篇先啦

狗攻入去 香港人可以食最後嘅人血饅頭。。。。

無話唔拉

圍城 絕食 訴求 = 64 2.0

臭閪 一出即拉吖嘛
鬼唔知你班撚屌反口開咩
十成又會扮可憐啦 正仆街香港警察
做得差佬全部都係仆街黎

收皮啦死黑警
你地走人地咪走到囉

走你老母 想人比人拉?

係
放低武器受死

出去就拉架啦

!!!!!!!留係入面!!!!!!!
所有示威裝備 燒晒佢

佢上面有你條毛都會入你數
唔好留低任何證據

佢而家係唔可以攻入黎
所以想哄人出去拉

撚中大撚左4次
撚理大撚幾多次？

你希望手足一齊出黎投降？

啲冷氣軍師諗呢啲小學雞理由
一上到法院唔好話紅官
連黃官都唔會接納

係投降都唔敢講

有冇睇李連杰套投名狀，投降男殺女姦，Now 直播南橋捉住手足打爆肛拉上車，義務救援照拉照襟落地

出面急過入面

投降道者係承認鎮壓正常性

未上庭已經死左

On9

離開校園，進入警署呀

仲相信班仆街,
尋晚先拉撚完.....